就黎2028，google map都唔撚識用

開都未開就話自己唔識用
開左又話唔識睇
根本係未試過去做

未來人

咁撚好用方便都唔試下
屌你老母生個腦出黎托柒？